繼打邊爐家族、佛堂群組後，周融一家確診叫咩？

下流確診族

抵撚死

推

好好笑？

真係好lun好笑

保肺炎，反佔中

上流寄生族

我只能講句：
南無阿彌陀佛
北有武漢肺炎

寫漏咗 仲有飯敘集團

武肺病毒 融入家中

唔好笑咩

首席藍絲 鳩溶喎

diu sls

有時真係忍唔住笑

耆樂融融

從心而笑

周身生

推呢個

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

人狗炎末了

冚周炎

要搵d新聞報導用得嘅

搞埋啲刷bot打1234都當成功嘅簽名聯署
仲打飛機有百幾萬人支持修例

RAP

中左先慶祝

鳩融肺炎

香港豬報

笑出聲添

庸俗

藍屍家族，祝佢一家地府團聚

屌

好笑

撐政府唔怕家族
一家人最緊要齊齊整整

周融確診族

含家死哂樂融融

融入家中

Yes

封鳩你隻下等賤畜慢慢單機 祝你全家中武漢肺炎死

笑撚死

堅周炎

5毛

周家白雪肺

超級好笑

可以攞嚟擺靈堂做輓聯
R.A.P.

橫批：三萬THX

樂也融融

周融一家

佛堂個班人唔係叫活佛fever 咩

藍屍

是

冚家富貴

周族

好幽默, 好好笑

未好好笑，確診左就緊好好笑

融入你家

開心到忍唔住笑

好撚好笑

融入肺中

馬會家族

原本無咩特別，你講完之後又幾好笑

皇天家族

周炎

周身病家族

yes!!!

周遊天國

真係幾好笑

幫港笑出聲

全家死光光

係Xmas

係

周際肺炎

肺也溶溶

冚家滅族

馬主家族

真係中左？

馬頭家族

真係好撚好笑

你全家死晒仲好笑

你以為咁問連登仔就會有人撐你？
其實真係好撚好笑

撐你啊精蟲

笑到仆街喎

一哥教要有幽默感，乜5毛冇架咩

sor 真係好撚好笑

分燕群組

周身病痛

On9仔，笑撚埋你呀

周氏家族

周融本人？

周圍播毒

乜撚嘢佛堂群組 人哋叫活佛fever

你講完我更加覺得好笑

笑撚到我窒息

直接叫賤人咪算

癈庸濁

幫港咳聲

樂也融融

港咳出聲

周炎家族

好笑喎

笑撚到噴飯

屌你

藍辭其咎

周末愉快

周融讓梨(你)確診

愉快周末

跑馬婚聚

呢個唔錯

疫融

Rap diu

冚家剷

笑左

融周共祭祖

係好撚好笑
擺明笑9周融
點呀？想護航？

Morning sir!

真係好好笑

鳩融武漢肺炎

係好撚好笑笑撚到我碌哂地

真係笑咗出聲

Wow wow垃圾狗扮正義

死全家

下次就幫你全家起朵架啦

樓主冚家中肺炎之後再俾狗綁架去輪姦至死好笑d

婚融家族

HKG爆肺炎

你笑唔出唔通你識周融？

你漏左飯聚集團

抵啦

周身蟲

武漢肺炎 融入家中

我們這一家

滅族

薑蓉一煲

武融湯